為什麼害怕穆斯林?

這個族群是最好的示範
穆斯林的群體都是團結的
一方有難八方支援
流落香港 比原居民更有實力

因為佢地勢力唔局限係香港
而香港人勢力只局限係香港
所以佢唔會驚你

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

因為穆斯林冇奶共領袖
印尼記者單野都激嬲印尼人，但有領事館壓左落黎
今次穆斯林冇領袖幫手拆，咪要自己搞，我地睇落港共好似認晒錯咁lor

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！